有冇人覺得倚天屠龍記呢一段金庸寫得好靚

她自然找不到，但也可以說，她早已尋到了，因為那個少年早就藏在她的心底。真正的人、真正的事，往往不及心中所想的那麼好。

識啲野呀少年

屌你老母曾阿牛死全家

死張狗斷人姻緣

識嘢

已經死全家啦，老竇老母俾人迫死，外公俾人打到油盡燈枯

唔係金庸寫

我走過山時，山不說話，
我路過海時，海不說話，
小毛驢滴滴答答，倚天劍伴我走天涯。
大家都說我因為愛着楊過大俠，才在峨眉山上出了家，
其實我只是愛上了峨眉山上的雲和霞，
像極了十六歲那年的煙花。

垃圾

依套野鍾意張無忌未長大之變
d 支線仲精彩過之後既主線

呢段係我最深刻既一段，當時睇完個心戚住好耐

其實佢細個同張無忌感情好深？
就咁睇劇唔多覺